{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 브라운도트 울산학산점_1"
    },
    "text": "職員たちは親切で施設はきれいで部屋もきれいで広い方です。 防音が足りないので騒音が気になる方ですが、休息と快適な滞在には適しています。 一部の部屋は匂いと清潔状態が不十分で小さい感じがありますが、全体的にはきれいな方です。 ランドリー、駐車場、ビジネスラウンジ、ドライブイン客室、ネットフリックスなど様々な施設やサービスがあります。 位置は繁栄路健康管理協会の隣にあります。 道路名住所は蔚山中区区域前2ギル13で、旧住所は蔚山中区鶴山洞75-2です。 周辺にはコンビニもあり、すべての客室にはゲーミングPCと空気清浄機があり、いつでも快適に滞在できます。 客室オプションによってカップルPC、大型スパ浴槽などを選択することもでき、非対面ドライブイン客室も用意されています。 スタイラーやランドリールームも運営されており、朝食は2階で無料で提供されています。 ツインルーム以上の客室にはスタイラーが用意されています。 全ての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。駐車場は最大38台までご利用いただけます。 ビジネス顧客のためのビジネスラウンジと会議室もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設のスタッフはどのような印象ですか？",
            "answer": "職員たちは親切です。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "部屋の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋は広い方です。"
        },
        {
            "question": "騒音は気になりますか？",
            "answer": "防音が足りないので、騒音が気になる方もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "匂いや清潔状態についてどうですか？",
            "answer": "一部の部屋は匂いと清潔状態が不十分で小さい感じがありますが、全体的にはきれいです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ランドリー、駐車場、ビジネスラウンジ、ドライブイン客室、ネットフリックスなど様々な施設やサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "位置はどこですか？",
            "answer": "位置は繁栄路健康管理協会の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室にはゲーミングPCと空気清浄機が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室オプションには何がありますか？",
            "answer": "客室オプションによってカップルPC、大型スパ浴槽などを選択することもできます。"
        },
        {
            "question": "非対面ドライブイン客室はありますか？",
            "answer": "はい、非対面ドライブイン客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "スタイラーやランドリールームはありますか？",
            "answer": "はい、スタイラーやランドリールームも運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は2階で無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は最大38台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス顧客向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスラウンジと会議室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 470
    }
}